有冇ching有玩過or睇過無限煉姦 呢隻game劇情出色到係鹹濕版命運石之門

好多年之前睇完個雞精
以為係一般拔作
由古代講到去現代
但對個劇情都係念念不忘
個邏輯勁到傻
雖然好多rape
最後個part完全係致敬莫比烏斯之環

莫比烏斯之環都係抄Jojo

想問有冇ching知到點樣可以買到灰色的果實既18+版

玻璃心睇唔到呢類了...

套野係女主第一人稱多